[福利]葉劉淑儀慶中秋個人特輯

source:葉劉淑儀instagram

push

又要起機

不能只能我看到

最底個LOOK好似紙紮公仔

平心而論，的確有民國旗袍美人之風，韻味猶存，引人遐想

其實比較似鬼節

岩晒啦
最近個人緊火

呢幾張相睇完可以保留我既子子孫孫
我直頭擔心佢起唔返
所以我望左一眼 留埋個言我就去洗眼
你地小心d

中華街のAV出演！！

睇完絕種都似
機都起唔到仲話遐想

英雄所見樂瞳

之前著緊身bra top 去行山

入黎就係等睇呢個

巴打收左葉劉幾錢 仲請唔請人

加慎入啦屌你老母
雖然我都知咩事

不嬲葉劉淑儀 = 慎入

岩岩黎香港？

屌
都 活左半個世紀
好心佢 唔好攪呢d啦
想嘔飯

可以key邊個上半身變美熟女

和詩新會然

吊你老母做足心理凖備都嚇一嚇

下次街道想扯旗就睇下啲相降火

好澎湃嘅byebye肉

有心啦
可以留喺黨內欣賞

是有點粗！

孽劉差咗對Nike波鞋
着埋咁就very Good

屌

好elegant

風韻猶存

幾時都咁高質

屌，驅風油。

咁林太係咪都要讚話眼鏡女郎feel

寫住葉劉都㩒入黎，慎唔慎入又有咩所謂

寶刀未老

真係佢開架？

今晚又要J了

拋開政治黎講 佢咁做又幾有勇氣喎 抵讚
利申：已嘔

佢ig啲相多過facebook好多

更多精彩照片流出

source: 葉劉淑儀facebook